有冇人下午6,7點好眼訓，但11,12點就訓唔著?

平時下午6,7點就有睡意
係好撚眼訓
但死頂去到11,12點
應該訓教既時候
又會精神番
結果夜晚訓得唔好
朝早要訓多幾個鐘先補得番

可以點搞
利申：平時冇捱夜，冇夜生活

係番工好眼訓，夜晚好精神

咁樣好撚慘

唔得喎
唔眼訓但迫自己訓係一件好痛苦既事
會眼光光碌到3,4點先訓得著
第二朝攰到pk